想比較下奧巴馬同特朗普時期，道指既升幅變化

今年拜登當選，我想睇下奧巴馬時期，道指升幾多點
有沒人有數據睇下

黑鬼時期似 現在支那A股

2003年咩事?

亞洲金融風暴